想換mon跪求意見

而家用緊C24G1，想換個2k ips mon
但係因為張書檯問題放唔落27吋mon，24-26吋2k mon選擇唔多，同埋又冇144hz揀
值唔值得為個高解像度放棄高hz呢?

利申2080super

點解要跪mom???

換書檯